成日覺得好悶

屋企人好嘈，淨係想聽歌

搵返個男朋友

我唱你聽
Party all day我未怕死

咁聽歌囉

與其做多餘嘢，不如乜都唔好做

乜都冇做，好空虛

推冧你

會悶親人

You are not alone

去旅行 有咁遠得咁遠

我明你 專心做樣野都唔得

Plan 緊

屋企人返到嚟仲抑鬱

唔俾

紐西蘭

去咗北非先

搵返個悶毒撚

都好喎

屌 依野真 本身同屋企人關係唔好 真係唔想佢返黎
慘過對住陌生人